傻瓜，我們都一樣

有冇人同我有相似經歷

曾經好用力去愛過一個人 ，最後被hurt得傷痕累累。
發哂暫同自己講唔好再做on9仔，唔好再交個心出去。

好不容易遇到一個人，以為佢唔係一樣，點知又係咁，無限淪洄。

檢討過自己點解會咁
除左笨撚柒同on99
仲有殘酷的卻是我太喜歡戀愛...

開多次個post係毒到連網上都冇人睇

same
仆街磁石

我明 輪迴黎

當有人喜歡我，我回應佢後
放感情落去後。
太快由喜歡變成愛，
而佢仲係喜歡既階段

你過多幾年就會生性 唔會見女就狗沖架啦 當買個教訓啦

巴打 係有一齊到 只係好受傷，突然聽個老前輩教落，女人比你屌唔代表d咩，你都有鳩痕既時候啦，你估佢唔會西痕咩？

被愛情傷了又傷

太易進入一段關係投入一段感情依賴一個人，想出家

人生總會遇到幾個仆街
個個都做過仆街磁石
自己唔好做仆街咪算

有邊個唔想正正經經談一場戀愛

一到夜晚就負能量來臨